識唱既p牌仔一齊唱 撇下受那風吹雨打 誰人會愛我這種p牌仔 流落到谷底

有冇人一齊唱 一個改歌